#
แพลตฟอร์ม
กูเกิล
 
ประกาศ
รองรับ
Unreal
 
Engine
 
Unity
 
Daydream
 
VR
 
#
กูเกิล
กูเกิล
แพลตฟอร์ม
คอนโทรลเลอร์
รีโมท
ซีอีโอ
คอนโทรลเลอร์
เดโม
เอนจิน
ซัพพอร์ต
ประกาศ
สำคัญ
งาน
ถือ
ช้า
หน่อย
เทียบ
คู่แข่ง
อย่างไรก็ตาม
รอบ
ดูท่า
เตรียม
ตัว
ค่อนข้าง
ดี
ผู้ผลิต
เกม
ชื่อดัง
ประกาศ
ฝั่ง
ผลงาน
โชว์
ขนาด
ใช้
งาน
ตัว
ฟีเจอร์
ผนวก
วันที่
มิถุนายน
โชว์
เวที
งาน
ประกาศ
รองรับ
เร็ว
เช่นกัน
ที่มา
Google
 
IO
 
Daydream
 
VR
 
OculusGear
 
VR
 
ViveSteamVR
 
Unreal
 
Engine
 
Unity
 
Daydream
 
Unreal
 
Daydream
 
Daydream
 
Unreal
 
Engine
 
Unity
 
John
 
Riccitiello
 
Google
 
IO
 
Unity
 
Daydream
 
Unreal
 
Blog
 
TechCrunch
 
